支那防豬瘟疫情擴散的方法「無效」，通膨失控

凱投宏觀（Capital Economics）資深中國經濟學家伊凡斯－普里查德（JulianEvans-Pritchard）發布報告表示，中國防止非洲豬瘟疫情擴散的方法「無效」，可能使通膨飆破中國人民銀行設定的目標，為近10年來首見。

去年8月爆發的非洲豬瘟疫情，已重創中國豬肉生產。荷蘭合作銀行今年7月預測，中國豬隻供應已狂減約40%，今年底中國豬隻數量將銳減一半。豬隻數量減少，已導致中國豬肉價格飆高。根據中國國家統計局的數據，今年8月豬肉價格猛漲46.7%。

伊凡斯－普里查德表示：「中國政府防止非洲豬瘟疫情擴散，以及減輕豬肉價格飆漲衝擊的方法，已證明是無效的，明年通膨將飆破政府設定的目標，為近10年來首見。」

伊凡斯－普里查德預估，明年初中國豬肉價格可能飆漲逾80%，這將使中國消費者物價指數（CPI）面臨壓力，明年中國平均通膨率將達3.5%，最高將升破4%，超越中國人行設定的3%目標。

香港「南華早報」專欄作家黃忠清（Cary Huang）週日 發表評論指出，豬肉價格持續飆漲，已導致生活成本激增，中國可能出現停滯性通膨（stagflation），即經濟成長放緩，而通膨持續升高，持續飆漲的豬肉價格引發的民怨，恐動搖中共政權的統治基礎。

所以支那投降入口美國豬肉救近火？
但咁都解決唔到長遠無自家豬既問題

中共自然會解決提出問題既人

解決返幾億人豬肉自然唔使要咁多

但咁樣又要燒外匯

一樣都係有麻煩

支那其實都燒到見晒底
找唔找到數都係問題

大把兩腳豬，你怕佢地無肉食
但凡年過70既都送去做支那國豬肉咪得

黃秋生名電影 八仙飯店

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

最驚係佢地食得病豬多，最後食到變左中埋豬瘟。家陣就話唔會豬傳人，但始終驚病毒變種

聽講人肉既味道同豬肉幾相似

所以香港人真係要全民健身，提高免疫力對抗生化病毒。

支那依家人口老化問題都好嚴重
送曬班老野去屠場一次解決兩個問題

到時會唔會嚟返場伊波拉病毒

你去下大陸醫院睇，大把支那無錢醫病，一係醫院度跳樓，一係就瞓係醫院對面等死

聽講人肉好毒

少咁d人食豬肉咪得囉

當日中美貿易戰開始就停進口美豬改為進口俄豬，點知俄羅斯豬瘟都未搞掂中國檢瘟又求鳩其，終於出事

狂賀
自己貶支幣.
入口外國豬.
結果自己玩自己.

食下草咪算囉

事實真係咁 燒返呢十年幾侵略式賺取既外匯返出黎
一帶一路 亞投行又終告失敗
產業升級唔到 廠又走我都唔知班友失業做得乜

支那唔存在新病毒 有都比人解決左

今年真係香港回歸22年嚟
中共最弱既一刻
要打倒佢靠依家

冇得搞，十四億隻發晒瘟。

雞

少40%人食豬肉就得啦

豬 油同時失控，遇上經濟下行

遲啲會唔會出現一場因豬肉而爆發嘅革命

冇豬仲點逼維吾爾族人食豬

封鎖入口等支爆

啲豬肉咁好搵 一定掘返d病豬出去賣

豬connected

豬年發豬瘟，好唔老黎

支那如果超級通脹，會否跨台?

支那咪出咗份報話唔好食豬囉

是撚旦啦 搵黨媒出黎講2句有病豬無害咪照食囉

唔食豬 食雞囉

大陸豬農同condom冇分別
冇事嘅時候就收到收牌
出事嘅時候先放寛養豬
豬瘟都未控制到
撚有人養咩

將豬肉剔除cpi 咪得

豬肉唔係話變就有

全民大養牛

豬瘟呢單真係完全自己攞嚟
為左鬥氣情願入病豬攪埋自己地方
加埋秋行軍蟲，你話開始饑荒我都信

次次都係咁

買一送十都唔幫襯

好快可以開始三年食草大計，一於同美國佬鬥到底

全支改信回教即刻解決問題

救條春咩，中國每年消耗～5500萬噸豬肉，有1000萬噸係美國入口，依家就算恢復返，自產少咗嘅2000萬噸邊個補到

因豬肉滅國？
一定係維吾爾族的神的回禮

不過，
中國或成最大贏家。

買外國豬啦

咁cs？？

最好快 D 出埋牛瘟同雞瘟, 我想睇下呢個咁多愛國者既國家有咩下場

八奇思考領域

人頭豬腦

迫全民改信有中國特式的伊斯蘭教
真主係維尼
咁咪唔洗食豬肉

抵撚死
源頭因為支共垃圾體制
出班貪官買俄羅斯病豬

報應尼啦逼維吾爾族人食豬，依家豬都無得你地食

幾十年都無變過種 機會不大
但反而支那用基因科技整vaccines 有機會 transgenr個病毒? (9up)

全民伊斯蘭教，禁食豬

解決咗到時就好多仿豬肉食啦

食豬唔健康啊

中共話大陸人食草都得啊

支那叫人唔好食豬 話食豬唔健康

Link:

新疆會係出最多豬肉嘅地方

push

70周年就是這麼愉快
大家記得文宣狂推929全球遊行賀下佢呀

天滅中共！大家堅持！

食草可以食一年喎，驚西

自由市場來說，豬肉價格飄升，就會吸引更多人去飼賣豬隻。

可惜前年中共「坑殺」咗一大堆豬農，許多人豬場被清拆，還倒欠巨債，不說信心問題，就是心中有恨，已不會回頭幫中共養豬。

要知道回頭養豬也並非以市價獲利，而是要以「共渡時艱價」賣給政府，但貪污問題嚴重，一層一層貪下去，豬價仍是天價不跌，這些「個體」豬農不單沒有得益，更要害怕豬肉供應回穩後被中共再「坑殺」一次。

這點事情小學生也懂，內地豬農普遍達到小學生水平，亦必然想得到。

成班又話愛國 冇豬肉食就可以動搖支共基礎

食草啦

為何不吃俄羅斯，亞非拉的豬呢

2000萬噸要駛幾多美金先買到？
餓死一班人可能化算d.

唔止係錢嘅問題，而係點樣變2000萬噸出嚟俾你

解決14億人口一半就 攪掂啦

依家都佢地都宣傳緊唔好食豬肉
遲d玩禁止食豬都唔出奇

大家食多d豬同佢地鬥搶, 搶貴d豬肉

食草頂住先囉

自作孽不可活。留意返：

堅？

支那豬咪又係豬
食草定食無害豬先

堅 大陸醫療出名黑心 同吸血

yes cls

唔知你講乜
本來係中國都9成支那豬

無豬肉食，支那人會癲架

damn

豬又唔係必需品

有草食怕乜

係

希望大陸有超級禽流感同瘋牛症出現

食草咪得囉
某個官係咁講架
冷血動物都做到官

屌，中國人食草都得㗎嗎
使乜食豬

冬天黎緊

其實唔食豬咪冇事，點解一定要食，唔食會死？

冇乜撚用
瘟疫面前大隻佬都死

啲豬有病
殺晒啲人就冇問題啦

香港有d自殺case都係因為重病唔想駛咁多錢醫所以自殺

傻啦，佢地優先食呀

上山下鄉2.0

食草咪算
點解要食肉

以蛋白質結構黎講
應該係雞肉

除非係scp變出黎嘅

又話研究到疫苗

食牛、雞、羊

蘇聯老大哥送大禮

中國人對中國共產黨黎講何嘗唔係condom呢

中共話食豬肉唔健康
TVB都有一齊播
係中國，班愚民真係信

但豬要花兩年左右養過

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

唔止豬瘟
中共高層都唔敢食同飲用大陸既

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

雜種：我係經濟循環以外既存在

中國有着各式各樣化學野 真心變種機會實有 而你所說的也是一個可能 疫苗亦有可能引致變種

解決咁d食豬肉既咪得囉

所以好急要郁香港外匯儲備

冇得食呀慘囉